送中惡法 小修小補 民主派地區工作辛酸 - 31/05/19 「政治咖哩飯」長版本

送中惡法 小修小補 民主派地區工作辛酸 - 31/05/19 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai

Streamed live on May 31, 2019

「政治咖哩飯」

主持：范國威
嘉賓：潘朗聰

題目：《送中惡法 小修小補 民主派地區工作辛酸》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

Song
回憶有罪
Artist
達明一派
Licensed to YouTube by
Horus Music (on behalf of People Mountain People Sea)